有無人希望自己藍絲屋企人比黑警/黑社會打?

唔係話我冷血，但針唔拮到肉唔知痛。我已經唔想再同佢地拗，但要佢地睇清楚事實，呢個可能係唯一方法。

到時我地就可以同佢地講：「好人好姐點會比人打呀?」 or 「警察一定係正義一方」

唯一方法

上次我飲茶屌柒個藍親戚
信唔信我去考警打撚柒你話你襲警
佢就冇聲出lu

絕對想，
反正唔被人打獲甘唔知醒

想
但我覺得佢俾人打完都唔會醒
會話翻係示威者累到佢俾人打

呢個我都有諗過，唔知點駁

好撚想 佢地無撚得救
今日同佢地講完依家啲警察係幫黑社會
佢仲可以同我講黑社會都有好人 然後就話支持警方

黑社會好人！？ 佢哋真係冇得救 辛苦晒

我

中國人畀共產黨撚咗咁多年咪又係咁